下一步特首選舉─要偷唐營285票嘅一半!

我知呢個時候講特狗選舉會俾人勁屌，又話人血饅頭又話唔理理大學生，但作為一直支持學生嘅on9和理非嘅廢中，想同大家講中共唸嘢永遠Think ahead幾年，前線勇武當然繼續要撐，但和理非都要做嘢。
廢話少講，自己睇：(Sorry 剩係搵到殘體)

在香港特首選舉委員會1200個席位中，有117個席位，由區議員互選產生，採全票制。過往建制派主導區議會之下，這些選委席位都由建制包辦。民主派在上屆選委會有325席，如果這次區選過半繼而盡攬117個特首選委席位，民主派將坐擁約440席，佔1200人組成的選委會三分之一，足以左右大局。

假設非建制攞到特首選委442 (325+117)席，即係話只要攞多159票(601-442)，特首都有得你做!

你話中央會DQ，係。今次好多人話今次區選都無用，但喺國際戰線上show到俾人睇香港人已經發聲，係deserve有普選，同時亦令勇武有更多民意支持，可以去盡D。如果選委選到個非建制特首出嚟然後老共DQ，國際會更同情港人，更多國家會行HK Human Rights and Democracy Act制裁中共，對我地百利而無一害。

好多人話商界點會幫我地，但商界都有好多人暗中不滿中共，個問題係你要地產黨，定要共產黨：

好啦，就當我地要攞商界嘅票，個問題係要分析邊D人係深紅，邊D人有機會倒戈。
2017特首選舉1194個選委
林奠：580提名, 777票
薯片：165提名，365票
胡國興：180提名，21票

2012特首選舉1193名選委
唐唐：390提名，285票
CY：305提名，689票
AV仁：188提名，76票
Source:

2017年薯片+胡官386票，當中有泛民投佢地，由於係暗票所以無人知
2012年唐唐有285票，肯定係全部建制，
假設唐營人數基本上無變，即係有285票係有機會唔聽中央支笛。未來幾年要試下lobby/拉籠呢班人，試圖令佢地當中一半左右可以倒戈，由於係暗票，中央都未必吹得佢漲。

既然可以飛到世界各地lobby議員，點解唔可以近近地lobby商界呢？

唐唐提名名單：

薯片提名名單：

胡官提名名單：

寫住咁多先，希望可以拋磚引玉。佢地選委最怕俾人開名，希望有巴打可以開條戰線暗中聯絡商界，例如思言財雋之類，多謝大家。

Push

你話中央會DQ，係。今次好多人話今次區選都無用，但喺國際戰線上show到俾人睇香港人已經發聲，係deserve有普選，同時亦令勇武有更多民意支持，可以去盡D。如果選委選到個非建制特首出嚟然後老共DQ，國際會更同情港人，更多國家會行HK Human Rights and Democracy Act制裁中共，對我地百利而無一害。

呢度好同意,D人係咁講制度冇用 係咁講重諗住參加 增加合法性既痴線說話
鬼唔知未必有用咩,咁唔係你杯葛個選舉 人地就唔做嘛, 短期內都睇唔到大陸會一下比你普選
係制度下反抗 都係一種辦法,佢真係DQ 咪更加影響輿論
又唔係你唔參加 對面就唔派條友出黎

計689 同777票 係鐵票 ,呢117票都會好大影響力
商界一定有覺得被批鬥既情況出現,至於拉唔拉攏到就真係難講

Pish